有防暴入咗屯門醫院

rhk32台

TWITTER要人 最緊要有圖

FUCKING POPO

睇到

防暴入左屯門醫院大搜捕

咩事

見截查人

push

搵中槍手足

睇直播有防暴，速龍……

黑警死全家！想點？係醫院捉人？

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？